有冇例子證明AFC係偏幫西亞佬？

Share plz

亞冠唔夠秋就分東岸西岸，結果NBA 化，東強西弱，年年東岸4強仲激過決賽

亞協西亞屈機就改制更加益西亞佬
雖然保送香港球隊8強但只得1個位 南傑分途入8強之情不再

其實我唔明點解啲小國冇資格打亞冠
人地歐聯果啲起碼每一個國家嘅冠軍都有機會打，就算只係打外圍賽都係咁話

2009年亞協盃四強 南華對科威特SC

名義上小國都有亞冠外圍賽踢
東西亞每區系數頭12有得踢
可以再多d既
但首先已經分左東西亞
外圍賽每圈又唔撚會抽籤
一定係系數高d既主場對系數低國家
仲要一場過
結果到最後一圈經常都係中日韓贏入分組賽

其次西亞外圍賽成日都唔齊隊
原因可能係拎唔到牌照
16年離譜到頭12得六個國家有派隊
d位又唔會再分配
最後又變成實力強既圍威喂

所以其實都係大國玩晒
AFC班西亞佬唔會認為小國球隊入到分組賽可以帶動球隊本身嘅經濟價值

睇一次屌一次

佢唔需要care小國
大國話外圍賽唔撚想作客小國
然後就唔會搞到兩回合既外圍賽
亞協盃佢理撚你死
所以外圍賽咪可以兩回合

改制之後年年決賽西亞隊都比東亞撚狗咁撚下下保送入到決賽點會進步